今年新年邊到有夜市

想出去掃街買小食 唔想毒係屋又唔想迫維園
咁夜仲有無夜市小販檔

有無人知

我屋企
免費白汁司華力腸

好易十連

認真post 無人理

尚德 年年有

觀塘都一定有

去到咁夜？知唔知幾點山
但好遠

深水埗 欽州街與通州街交界

而家出去仲有無